曾很喜歡 陰陰天 因我愛看雨點

在微涼風中洒向妳輕吻妳面
然而今天 空空的街中 飄飄雨內
沒有妳 陰的天 極討厭

冷冷雨 Wo…… 沒焦點因找不到妳
冷冷雨低泣彷彿要等妳經過
我說冷雨求求停吧 別追憶泡影一個
忘掉雨裡過去有愛侶走過